耶蘇hi hi hi

冇撚用又要車身

丁力yoyoyo

六碼炒粉冇陰公啊

中場hihihi
斷欖又再送多粒？

鏝狗yoyoyo
輸波出糧正仆街！

笑左

咩歌

少你呀爸

做咩要少我阿爸

哥狗原來借貴利 費奴幫手做登記
西波自然假到唔三唔四

幸福之歌

弱呀on9